2015 既mbp 同2017 點揀好？

2015 2017

同問
MBP17 個啲插頭好撚on9

邊到有17圖

出左喇咩

2015夠用喇
Type-c 有排未普及
新版又冇發光logo

買2017 啦
買咗再放出去你賺死

Sor 我錯2016先係
我唔想要啲轉插，但又唔知機能分別大唔大

自己google睇review 喇
又伸手

電子野，有新買新

唔算有排都未啦
依家啲新底板多數都有
電話啲充電頭又開始轉

過多幾年就差唔多